突發 王宗堯被捕

藝人王宗堯於今晨在寓所被警察上門拘捕，以參與非法集結等兩項罪名被捕，案件與7月1日立法會事件相關。他正被押往灣仔警署，已有律師跟進。詳情須在與律師會面後公佈。

來源：羅冠聰

大清算

屌 係咪佢係太子狗局訪問果日

幫樓主補link

wtf

Cls

藝人都搞？

dllm

On9呀

屌你老母死黑警係咪喪心病狂

痴撚線你出現過在現場就拉得

垃圾黑警

男神

好大機會仲有好多人會被玩48小時